有HKBN Sales喺呢邊未？

本人之前簽咗$88/無限 24個月
依家想轉做$108 5gb果個得唔得
可以就PM ME

呢d唔洗sales啦
直接打上128100轉plan